3M Scotchprint® 1080 Cabon Fiber 一問

有無巴打知道香港邊到有得買
想買黎整D小手作
唔想係淘寶買

有半卷 送比你

車房要問下

巴打認真 請食飯點都要
係香港真係搵唔到, 車房又唔肯散賣
add tg

隻料唔係想像中咁靚
d滑面硬殼仲靚
youtube有教用呢隻貼完油光油
油幾浸 變滑面

真係唔多靚